Job to pirsipy.com

**Задача:** **Разработать блог со следующим функционалом:**


*     Вывод списка постов с пагинацией по 10 объектов на страницу и с превью изображения
*     Страница с отображением поста
*     Добавление поста для авторизованных пользователей
*     Авторизация пользователей по username’у и паролю (без регистрации, пользователей добавлять через панель администрирования)
*     Авторизация пользователей через социальные сети: facebook, vkontakte, google plus
*     У поста следующий набор данных: Заголовок(title), Слаг(slug), Краткое содержание(short_body), Содержание(body), Автор(author), Дата добавления(created), Изображение(image)
*     Возможность редактировать посты через панель администрирования

**Рекомендации:**

*     Использовать Class-based views
*     Для верстки html-шаблонов использовать bootstrap
*     Для вывода thumbnail’ов использовать sorl-thumbnail
*     Для авторизации через социальные сети использовать python-social-auth
*     В качестве базы данных рекомендуем использовать PostgreSQL, при возникновении проблем с установкой и настройкой можно использовать sqlite